岩岩借電話比我個位巴打

真係好多謝你
我一個人漏左個電話係人地到 我又唔識行依頭
你肯借電話比我打仲安慰我叫我唔好咁緊張
仲幫我教對方點黎返搵我
真係好多謝你
好人一生平安
祝你有個好女朋友

相認

死肥婆 見到你都想嘔

唔知佢有無上連登

見唔到#3既

你係咁多謝我 搞到我勁尷尬 有緣再見啦

係咪真係你

屌你 好彩我樣唔差
預左你上連登搵我

唔洗客氣應該嘅

肯定唔係你囉

乘機入自己個冧巴俾佢

係我黎樓主真人幾靚女

我做咗毒撚廿年，第一次同女女講嘢竟然係借電話

其實你加密有乜用

曲線話嗰位巴打樣衰？

咁應該唔係樓主了

橋唔怕舊

屌你老母

唔係 幾靚仔

唔知

你見過我咩

Up下你用咩手機

屌你條死毒撚問我借電話真係唔知醜

其實好小事，唔使特登開post
下次唔好咁大頭蝦喇
不過我有女朋友了

好想講多幾句多謝 又諗唔到咩途經

tg me hugo1991

我習慣性借完電話之後…㩒多幾個字…

CSL 丶HKBN 丶Sun mobile 丶和記丶1010丶數碼通

所有來電轉駁： 啟動：＊＊21＊轉駁的電話號碼#OK

民建聯辨事處

大家千祈唔好咁樣對人呀！

頂你

如果對方係油頭毒撚 樓主仲會係到開post咩

借電話打完唔係有電話number咩
問返聽電話個fd咪得

好人卡

I am gay

唔洗客氣
不過你好多面油，我番屋企消毒左好耐囉

你太緊張啦

I瘋

你想講你會係佢個好女友？

借完比你我下次唔會再借比任何人
你用完成個Mon痴笠笠 仲要抹都唔抹返就比返我

LG

其實我啱啱都想問你攞contact
但我唔敢開口

屌琴日唔該哂

油塘邊樹可以盪失路?

唔洗 我都係鳩吹
咁都比我撞中係LG

唔係點溝你

我琴晚即刻dum左部電話

你用完好撚油